我宣佈，拜登贏出了美國總統大選的民意調查，僅此而已！

我宣佈，拜登贏出了美國總統大選的民意調查，僅此而已！

美國總統大選進入倒數，Trump一日之內連踩五場，橫跨五個州拉票，佛羅里達州果場仲要係凌晨一點。

雖然民調指Trump係賓州落後，但其造勢大會人潮一望無際，連民主黨賓州副州長John Fetterma也驚嘆話「我唔理民調點樣講... 總統在賓州好受歡迎，PS唔倒，快啲出嚟投票。」

你點知的

Yes sir

yes sir

我懷疑cnn個類所謂民調，係搵華人黎民調

你點宣的

真係屌佢老味臭閪H1B

你點宣布的

你點贏的？

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]

Good afternoon sir

Sir

yes sir, no sir